而家惡狗橫行，點解冇人組織團練，講撚狗，打狗，訓練狗的技巧？

琴晚新聞見到條街好多惡犬，好驚

D狗好固定，一定係狗屋附近遊走，見到佢哋落單，應該要好好教訓佢哋。

如果d狗埋嚟聞你，可以比屎佢聞，真係比屎佢哋聞，

然後當政府繼續坐視惡犬橫行，為保市民安全，唔排除要自發幫狗隻絕育同人道毁滅。

有冇手足願意一齊加入治狗行列？成為治狗小隊的一份子？

Push